如果每個黨鐵站整一兩下....

小妹第一次出po
今日上堂聽倒講師話原來一條扶手電梯嘅膠條要十幾萬好彩冇人多手系黨鐵介斷啲膠條
一條十幾萬 一斷就成條換

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

都唔係黨鐵換
外判做架
黨鐵都唔理區區幾百萬
你只會搞到港豬炸